【內幕】中共如何使韓國對香港問題失聲

在美國號召西方圍堵中共之時，與美國同盟的韓國卻沒對中共做出任何批評。近日，大紀元獲得大量中共的內部文件顯示，中共通過系列的外事相關活動，以經濟利益拉攏韓國，滲透澳洲。

發覺通常左膠總統都係奶共居多

例子有德國肥婆、奶共文在寅；潛在例子有China Joe

Push

不愧係有四千年歷史既禮儀之邦
搶緊全地球最後一袋花生既時候都咁有禮貌

日本都唔好得幾多，尤其是菅義偉呢個廢人上台，肯定死硬！！！